重啟修例無期姐係咩意思？？

行政長官林鄭月娥向市民致歉，承認工作不足，導致社會紛爭，她表示清楚聽到市民意見，重申無重啟修例的時間表。

政府晚上八時半出稿回應遊行，表示過去兩星期，有十分多市民遊行表達意見，政府明白市民是出於對香港的關心和熱愛，行政長官清楚聽到市民一直平和、理性表達的意見，又承認政府工作不足，令社會出現很大的矛盾和紛爭，很多市民失望、痛心，她為此向市民致歉，承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進、為市民服務，又重申政府無重啟修例的時間表，停止修例工作是希望讓社會盡快恢復平靜，避免任何人受傷。

From cable

之係隨時

人大常委譚耀宗說，會上談及修例的原意與初心一直正確，工作雖然暫緩但不等如放棄

即刻永遠唔會再啟動修例

你參考下陳器官的無限期退出，咪知咩事囉

姐係你地平靜佢又開始修

無限期 即係可以一個鐘後

暫時冇，唔代表之後冇

啫係佢想嘅時候anytime都可以再推出

姐係佢鍾意就重啟
啊邊個唔係話一定會成功ga咩
信gov一成，雙目失明

屌佢老母 食屎啦林鄭